警方將以搜查令搜查理大

【警方將以搜查令搜查理大】

香港理工大學學生會收到通知，警方將於明天（ 2020年7月17日）早上時段，手持搜查令，搜查香港理工大學校園範圍。警方聲稱該手令是用以調查一宗暴動罪，據知與當日理大事件中發生的事情有關。

學生會將會全力跟進此事，請各界關注的友好朋友關注並廣傳之，我們會定時向公眾報告事態發展。

source:

成大半年先查？無野下話？

大半年後 裝修哂先去？

得閒返支那抗洪啦

仲有咩留低
係咪有人仲未走到

朱媛？

想示威啫
成班貪威識食、練精學懶
一有事咪又係 "有無人幫到我"

CCTV

Push

朱緩其實仲未走

又放返啲野入去

佢冇病下話，半年之後

CCTV ，如果仲有留底

七月又玩？

會唔會特登放風，其實係想睇吓D目標人物有乜反應？

香港警方，雙重標準